Quit u rejupas 一問

本身 17dse 455444 phy ict
最後入左非三大engine

Year2 發現自己完全唔鍾意讀
Quit左u 報左dse同jupas 想入bba
Dse就retake math phy ict三科

呢兩個月全力攻phy ict
但因為覺得自己math冇可能高過5 所以今日absent左（我知我on9 一開始唔應該報math)

想問下如果absent有冇影響？定靜係會睇我之前個分

下世小心d

應該冇事 我有fd retake maths同eng
但maths去錯考場冇考 最後都有三大offer

Combine cert唔會有影響
但係Phy+ICT想入BBA?
唔係econ同bafs有重啲weighting ?
你冇得倍大，除非拎到5*...

因為我見polyu同cityu都冇weighting

冇影響

rejupas都仲係aim埋土 咁由得你啦

bba
由n展狗化身金融財俊

祝你最後入到bba又係唔鍾意讀

你冇讀過入到去祝你好運year 1 俾人屈到傻
唔好同我講乜柒俾心機就得
同中學差好遠
Retake都aim poly shitty
睇你最後應該都要公大 i大

認真答 4+1 有22 英文有5 weighting加唔少分 非三大入硬
A1可以博三大bba，比較易搵到靚intern。
city poly 建議city gpa易過3 resources多 exchange易。
Dse acct econ唔難，好易追。加油

無事

感謝回覆

科工能院唔畀轉bba？

你浪費左個英文有5

選修咁既成績，你其實係係咪冇溫書